點解唔跳入閘口？

朋友問：D 鳩仔守出閘口，點解唔跳入閘口？
我回答：千祈唔好跳閘～～

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

你突破盲點！

唔係閘口 係閘側面lo

TKL車站日日都有foodpanda 阿叔9企喺度

突破盲腸

唔好跳欄杆呀⋯⋯

9企哂所有位置咩⋯⋯
眼見一個站2-3個。

食完老麥都仲有foodpanda

入閘連南亞食蕉都有呀

直接跨欄啦
跨到港鐵再請人守晒全部欄

咁樣會令港鐵好難做，唔好呀！

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：